【遊戲評測】龍神號都救不到《超級機械人大戰X》首週銷售下跌 40,000套

哈,原來咁環保